抗爭保護自己有妙招

各位一定記得1月示威抗爭時,有一個男士高舉牌子,上寫"我是武漢人",結果黑警紛紛後退,如遇瘟神。所以建議手足特別是衝衝子,日後上街人人仿製一個手環套手腕上,隱隱約約顯露,令黑警退避三舍,真假難分,有效保護自己。

識玩